[運動方向] 其實諗唔到做乜都嘅你不如入黎一齊傾下計

有咩諗唔明 想放棄都總有原因
其實好多嘢可以傾
工會、立會、街頭、經濟圈
當然夢境就唔使特別講

係想知道大家對香港嘅想像
甚至你話自己想移民都得

自推
好多人都好迷惘
可能覺得輸咖啦

但當戴耀都講緊武裝革命嘅時候
大家又諗緊咩？
放棄？移民？定點呢

自推

推

文宣

裝備自己，應付一切未知。

其實我覺得對於自己或香港未來嘅想像
可以好天馬行空
大家對於自己想點其實都唔清楚
好多疑問出現
好多灰心嘅情況
但如果永遠唔疏理
就一世都解決唔到

同意
我覺嘅幾個範疇都係講緊裝備自己
當然仲未計好多文宣、包裝
甚至學多個新語言做對外文宣都係一個裝備黎

無論點都好
裝備自己永遠都唔會錯

唔好再鬥黃 唔好再批鬥 引你去批鬥既人全部係五毛
如果係紅底就唔值得討論 冷處理就得 唔好幫人出名
有時間批鬥不如做文宣

同意
就算我當唔係有人集團式式響連登做網軍(雖然我估點都會有)

但起碼我地大家嘅睇法都係比一班人動搖緊
連登出現一種大規模嘅疲態

我地的確係應該分享睇法
而唔係批鬥

其實既然每一個政權都有倒台的時刻，與其諗點打，不如諗用咩取代佢

係
個想像係應該去到呢個程度
否則光復香港只係一個偽命題

區議會被架空左

1. 儲錢 咪撚再亂買野
股票行先過經濟

2. Group 番埋D 散撚哂既人
覺得好無力？不如試下其他方法集合力量 (唔係叫你有TG就隨便講)

3. 而家示威暫停左，咁支持下黃色經濟圈, 國際戰線,TVB, 文宣果D不嬲都繼續做
4. 垃圾會 其實投票係冇乜成本GA
5. 印象中有班手足係搞移民既，集體移當係新香港果隻

係香港收皮前我都會繼續既